點解無眼白既 p圖定咩?

呢個3母女ig入面 d片/相
都無眼白
如果係p 點解要p到咁

你係咪弱視？

你唔覺得個比倒好怪架咩 d咁少眼白

吸血鬼黎

細路仔少d係正常

你係咪成世第一次見到細路

應該係弱智

細佬不嬲眼珠會大啲 你未見過小朋友